有人唱咗首歌表達不滿 TheScreamer - 送林鄭中呀 (Prod.SLY)

雖然我唔太識欣賞
不過Respect下